export const gameData = [
  {
    question: "Care este demn de milă",
    answer: "biet",
    placeholder: "_ _ _ _",
    size: 4
  },
  {
    question: "Rasă de câini de vânătoare de mărime mare",
    answer: "brac",
    placeholder: "_ _ _ _",
    size: 4
  },
  {
    question: "Servitor care se îngrijea de garderoba și bunurile stăpânului",
    answer: "valet",
    placeholder: "_ _ _ _ _",
    size: 5
  },
  {
    question: "a duce vitele la râu",
    answer: "adapa",
    placeholder: "_ _ _ _ _ ",
    size: 5
  },
  {
    question: "A produce un sunet prelung",
    answer: "rasuna",
    placeholder: "_ _ _ _ _ _",
    size: 6
  },
  {
    question: "Element de construcție așezat vertical",
    answer: "perete",
    placeholder: "_ _ _ _ _ _",
    size: 6
  },
  {
    question: "Arbust stufos ce poate avea și un rol decorativ",
    answer: "boschet",
    placeholder: "_ _ _ _ _ _ _",
    size: 7
  },
  {
    question: "Frig moderat",
    answer: "racoare",
    placeholder: "_ _ _ _ _ _ _",
    size: 7
  },
  {
    question: "Focar infecțios la nivel global",
    answer: "pandemie",
    placeholder: "_ _ _ _ _ _ _ _",
    size: 8
  },
  {
    question: "Exerciții vocale de virtuozitate, fără cuvinte",
    answer: "vocalize",
    placeholder: "_ _ _ _ _ _ _ _ ",
    size: 8
  },
  {
    question: "Clădire mare, veche și dărăpănată",
    answer: "hardughie",
    placeholder: "_ _ _ _ _ _ _ _ _",
    size: 9
  },
  {
    question: "Care este suparată, e mâhnită",
    answer: "indispusa",
    placeholder: "_ _ _ _ _ _ _ _ _",
    size: 9
  },
  {
    question: "Care este privit cu desconsiderație",
    answer: "dispretuit",
    placeholder: "_ _ _ _ _ _ _ _ _ _",
    size: 10
  },
  {
    question: "Dispozitiv de măsurare a concentrației etilice",
    answer: "alcooltest",
    placeholder: "_ _ _ _ _ _ _ _ _ _",
    size: 10
  }
];
